移民台灣討論及合作 TG谷

是咁的
小弟準備過去
想group埋啲準備去去緊去咗, 同埋想去既一齊傾吓
TG GROUP

推